警察招募日前港隊應徵「因機場特警制服有型」

警察招募日 考生想做一姐
前港隊應徵「因機場特警制服有型」

【本報訊】警察總部昨舉行春季警察招募日，收到逾2,000份申請，當中見習督察競爭最激烈，約40人爭1個位。有投考見習督察應徵者豪言「想做一姐」，被問《逃犯條例》修訂等，則拒絕評論。港隊田徑隊前成員盧嘉琳亦投考見習督察，指對機場特警最有興趣，因「套深藍色制服特別有型」。

警方指今次招募日收到2,010份申請，以警員最多，有1,113份；800人申請見習督察職位，另有97人申請做輔警。招募組署理警司胡志恆指，申請數字與以往相若，不過競爭仍激烈，見習督察約40人爭1個位，警員則10選1。翻查資料，即使是預科畢業者，督察起薪點已為42,665元；假如手持學位或同等學歷，起薪點為43,980元，高級督察頂薪更高達84,250元。

20190407
此post已完

回帶撚

On9

屬於香港人嘅書店

樓主想講
多返人考popo , 運動已完 , 我地輸左

14 16年之後都唔會做狗

回帶就屌佢全家啦屌

有型無分加wo

post舊新聞唔講明
就肯定係仆街

拉

黎緊仲有套飛虎，又係洗白FF劇。。

飛虎隊咪又係cosplay 速龍狗衝入車廂打無姑巿民囉

講真 過高人工呢樣真係要正視

拉&block

係幾型

Show Blocked User - 鍾意聞臀

想做一姐？天下第一雞？